Google Sheet有啲陰影係啲格

唔知噤錯咩制
突然多咗啲黑影
係發生咩事同點樣整走佢？
我係入面打野或者其他action
啲影都會跟住郁
Browser: Opera

bug 嚟, 換個browser 就ok

你個moon太耐冇抹咋